.. image:: https://img.shields.io/badge/licence-AGPL--3-blue.svg
   :target: http://www.gnu.org/licenses/agpl
   :alt: License: AGPL-3


====================
CG SCOP - Ressources
====================

Description
===========

Ce module hérite le module *cgscop_partner* d'Odoo pour ajouter les fonctionnalités suivantes : 

* Nouveaux modèles cgscop.resource (gestion des ressources) et cgscop.resource.event (gestion des disponibiltés des ressources) 
* Création des vues associées


Credits
=======

Funders
------------

The development of this module has been financially supported by:

    Confédération Générale des SCOP (https://www.les-scop.coop)


Contributors
------------

* Juliana Poudou <juliana@le-filament.com>
* Rémi Cazenave <remi@le-filament.com>
* Benjamin Rivier <benjamin@le-filament.com>


Maintainer
----------

.. image:: https://le-filament.com/images/logo-lefilament.png
   :alt: Le Filament
   :target: https://le-filament.com

This module is maintained by Le Filament
